原來連垃圾桶都帶得上地鐵

喂垃圾桶得，垃圾桶得咁貨櫃都得啦

痴撚線公司

以為係劉江華...

連登->公海->連登
個post一search就有, 有埋水印醜唔醜啲?

冇人通知車長，擺上網呃Like就算